有冇人諗住6月去Siem Reap

平時自己一個人去旅行
但去到柬埔寨呢種地方有少少淆底
想有個伴照應
想問有冇巴絲諗住6月尾一齊去

今日番香港，安全過泰國添

其實好撚多遊客，最多歐美 同 韓國 ，唔好以為係冷門地方